各位即刻去 CNN 投票

Push 1

Push 2

Push 3

Link都無

睇圖啦

Push 4

救po主老母

推

都係開多個post啦

方便大家

64vs36

得6成

67vs33

已投

voted

push

69vs31

投左！

70vs30

done

全部都係連登仔?

OK

73vs27

voted
74%

投左

721 811

屌你老母即刻推上報

記得投左唔好投右

818

好快出動中國網軍

Done
79 vs 21
Push

同我推爆佢

82% vs 18%

YES

8成支持啦

Done 721 811

83%

係連登仔既 都入去投啦

唔投咪撚話畀人聽你係連登仔

推!!!

推上去呀屌你老母

冷氣軍師出黎投票!!!

86%

自組滅狗團，斬狗首不割！

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

voted amd push

voted~

支那要翻牆先可以刷

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

推到90%

Push!!!!

PUSH

Done

大陸網軍多 呢D好難嬴?

大陸仔上 cnn 想死呀

pish

89%
推比其他人睇啦

612 721 811

88% vs 12% 香港人加油

90%!

721
811

CNN廣告返嚟訪問劉慧卿

推啊啊啊

push 到99比1為止!

Push

90% vs 10%

PUSH阿

90

推上熱門

91%

91% vs 9%

90% vs 10%
Keep going!!!

幫手簽定性中共做恐佈份子

Voted

14億蝗蟲好快殺到

推撚爆佢

屌 係都訪問毛ee 喇...

應該係

done！
有91%啦

個投票咁兒戲咁嘅

記得簽埋

Done!

Done
92%

721, 811

92:8

推呀

721

vote

推爆佢

93% vs 7%

推爆

手動正皮

voted
721 811

已簽

Forward比朋友啊

721 811
voted

721811

幫你推

pushhhhh

94vs6

💪🙋‍♂️vote

94vs 6

推，快投

no more to do
only us army can save us

93% yes

投唔到咩玩法

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推推推推

開左無痕模式
投左100次左右...

94% vs 6%

Go cast your vote

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

呢個其實係投咩?

佢要load一陣
等一陣就有

輿論都要同佢死過

“Should Hongkongers keep protesting?”

cnn新聞民意調查掛

如果一直load唔到試下熄adblock

95%!

95 vs 5

95%:5%

Voted 94!

push 表已投

今次到我地帶風向

中國網軍一出....一定輸

收5毛皮

快投

搞到%太誇張 會唔會鬼佬都唔信 適得其反

voted 推

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢出網軍cnn一定知

如果最後真係咁樣大家記得提返skr係itunes 刷榜既新聞等全世界睇下中國人幾咁無恥

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

啲「民意」放哂工
宜家95%支持

佢地翻到牆黎先算喇

推！已投

95%

95喇

做完

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

我表達我自己意見有咩問題？
不過建議大家唔好同incognito 尻刷，cnn 唔係d 19 yahoo 民造

我都覺...

Push and voted!!!!
95%!!!!! 投到完場

[幫推] 警世!! 每個人之間一定要有 一隻手距離!! 保人自保!!

96:4

96

目標：99%

96：4

香港人是否繼續抗爭示威

keep 到95以上我都收貨

推到99

幾時截？？

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852/ 999077

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先
六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

好彩有你，差啲又要勞煩伯母

藍絲廢老邊睇得明

voted and push

🇺🇲

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Pish

96%

96 vs 4

輕輕一投，再細力推

代樓豬多謝你

Voted
96 vs 4

8月18 再嚟200萬大遊行!
811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好人一世平安

大家要用incognito大法呀
你唔用對家都會用呀

推

已投

Vote 投左

宜家先得4.6K， 簽呀！！！

GOD BLESS AMERICA

Done mate

個vote 幾時完？

good 97% now

投咗，推！

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

【逆權運動】被「取消」航班50分鐘前偷偷復飛 空姐轟機管局鬼祟 -

票已投

98%都無? 岩岩仲跌返96 唔係吓

Voted
97 vs 3!!

Done! 推！！

done!

done and push

P

投左
唔好投埋右

97%

已投大比數拋離

快呀

要 99%

97 vs 3%
Done

個網仲o係唔o係到, 之前投完剛剛上叫我俾feedback, 連比數都睇唔到

個link入面無野？

完左？

無嘢睇嘅

輕左？！入唔到呀

[機場賽後檢討] 入嚟比D掌聲風向師！

完左啦??

入唔到

應該完左
你班友仔痴撚線

投唔到
最後既比數係幾多？

投唔到